邊到有得download 屈人氏sticker

搵唔到，p牌求教

喺第二個post,到見到㗎